卡拉斯高：去中超唔係為錢！

【體育】恩歷克卡拉斯高向批評還擊，指轉投中超是為了上陣時間，而不是向錢看。

恩歷克卡拉斯高（Yannick Carrasco）在1月離開了馬德里體育會，加盟中超升班馬大連一方，結果後者在中超開季3連敗，而且1球不入。他24歲就離開歐洲球壇，登陸中超，難免引來貪錢的批評。

這名比利時國腳說：「在足球世界，當你轉會的時候，不論在任何情況，都會有人批評。在人生之中，你經常都要作出艱難的決定，就像我之前一樣。事實是，我沒有足夠的上陣時間，我需要轉會。」

「世界盃決賽周在今個夏天就舉行，我需要多點比賽時間，有穩定的出場機會，以求爭取在國家隊的位置。」恩歷克卡拉斯高在日前的友賽，為比利時正選上陣鬥沙地阿拉伯，結果大勝4:0。

卡拉斯高細個既夢想就係加盟大連一方

卡拉斯高自小就跟隨父親看中超

卡拉斯高：愚人節快樂

為求開心打個和

為左踼中甲

咁咪去其他聯塞lor,去中國踢波

以前去中超返唔到大球會
同國家隊唔會再出佢
而家好似逐漸改變呢兩樣野

保球王

去啲9流聯賽

如果吸完廢氣仲可以保留到原本的體力 果條友應該廢極有限

笑撚左
佢唔去中國大把歐洲隊想要

得中超出得起轉借費

轉會費